嚟緊去曼谷，有邊度係必去

嚟緊同班fd 共5條友去曼谷，有邊度係一定要去
利申：後生仔，冇車牌

機場

Spa

NANA

坐巴士入芭堤雅

去屌人妖

考山道

留名 六月中去

同啲fd 都諗過，但睇書要兩三個鐘去，來回都幾係野。抵唔抵去先，除左人妖係賣點之外

過夜

Jj market

水門
唔係去食雞飯，而係去飲苦瓜湯

留名，6月都去

好似book 曬咁多日都同一間酒店係曼谷...so sad 睇下有冇得改先

Asia herb association
中價位按摩
物超所值

Asiatique
搭船去 免費 係類似market
夜晚去好正

Thong Lo 間AHS對面有間泰式拉麵好高汁

旅遊書寫5月至10月都係雨季 希望到時冇咁多雨啦

其實有咩行
逼到仆街

asiatique 真係唔錯但入面d野最好格過價先好買

有冇咩夜市係推介？

買即影即有相機係邊到？

RCT
Route 66, onyx

去曼城

去過俾下意見先

必去：
jj market（無想像中咁逼）
河畔夜市
火車夜市
大皇宮（入場費幾貴）但可以跟手去埋河畔夜市
考山道（去既時候無咩人）

朋友話spa 會好似俾人打一身咁 不過人一世物一世，幾大都要試下

thx 巴打分享

講到明夜市就5-6先好入

係咪全部或大部份地方都英文搞得掂 定普通話都ok 溝通到

星期日搵笨？

諗得太完美
兩樣都唔得
果時要用google翻譯俾佢地睇

上年7月去
5日有2日落雨 普通大

GG

買野食果D手指指就得 明碼實價

港幣去到果邊好好洗
買咩都唔洗睇價錢
但搭車一定要壓價
佢地開價會痴撚左線

係咪已經算好彩，有3日玩，我去4日，希望有最少2日啦
咁巴打落雨有咩室內野玩或行 定拎住遮照去馬

去6日6日都晒撚到仆街
件衫會濕晒再晒汗會見到 鹽

放心 佢唔會落好耐
我記得果時行緊JJ MARKET
勁多人迫晒係天橋避雨
同D泰仔 泰妹人貼人 講緊真係貼住果隻

考山路要夜晚去先好玩，飲酒一流，外國人多，但都正經

Chocolate ville 去影相同食餐好

呢啲時間去，預左每日妟就都會落下雨

咁都好啲...

lm

上面講左水門雞飯
講真$8港紙 係幾抵食既
但預左排隊 約20MINS

六月中都去
見到巴打話港紙好好洗 姐係果邊收港紙？

屌驚你地誤會 我意思係港紙佢地都會收？

巴打去咩hotel? 有冇好推介？

大個仔啦 好嗎？

個人覺得朝早去睇鐵道市集幾好體驗

其實唔係
呢間真心高質

可以搭車去華欣住兩晚
有水上樂園有沙灘有outlet